［醒定啲啦屌你老母］利物浦 對 馬體會 3

slow

咁都slow

分左手先發覺呢半年乖到仆街
酒都冇咩點飲

Post 霸

Very slow

有無ut利子用toty ab
係咪啲人講到咁廢 我用普金覺得正正常常 諗緊買唔買隻玩下

我同yeesa都係咁細贍怕事咁毒撚咁黑仔
如果可以穿越時間就好

可以睇下利記英超皇朝維持幾耐

下季就收皮喇 撚有皇朝咩

捧完杯就謝皮啦仲玩朝

3年後去到係英冠搵番利

冇用過但對過 4射4中入曬 對面rq

究竟入面有冇水

咁咪好健康d

後晚中埸用邊三個好呢

張軒母
軒邊母
軒米母
米邊母

中場出啱人好重要
希望高普做出正確選擇

最後出
張邊啦

緊係有
渣土唔係傻鳩來的

學到太安份守己條女都唔會跟你咁做

你做佢男友同佢有SP冇衝突架

又啱喎

Slow

Medium

屌真
開鑵頭真係辛苦到仆街

有冇小妹開我罐頭

我對過都好似無乜深刻印象
但玩到咁上下其他位唔洗upgrade住 有愛想試下
但睇親啲人都好似負皮佢

一下就篤入去幾爽

Medium rare
Btw 台長，黎緊會唔會凍返到去十幾度？

難了

Ut既ab係黃大仙
用達仔啦

木棉花都落哂地冇啦

大衣可收皮

點解我識果D未開罐已經成日自慰 所以唔難

之前係東澳古道影

屌呀咁撚正既？
我呢個以前片都未睇過

達夾唔到chem
game頭用過真係高一班
之後upgrade左其他位用ali又未覺得黃大仙 係無乜神救囉
wl成績影響唔大

一開post就污煙瘴氣

唔係正常既咩

A0青頭係咪唔準入po
係嘅我下個po再入

agger

見到個鼻就開始痕痕地

我都係a0黎，係估唔到對方係咁

你咁花心

傳潘樂陶劈價15%賣浪琴園

別讓比清跑了

呢個時候打乞痴，好老尷

唔關穿越時空事 人地係靚女。 你諗下如果係樣衰 721果陣壽司仔一定唔會救佢

Me too

張 hendo Lomo
軒唔惦就fabino上
張唔惦就 keita 上
最後力子

條友好有錢，洗鬼賣樓咩

有個同事聽到另一個一路泵奶一路咳
仲要警嫂黎
仆街了

可以落基bar俾人屌一次屎眼咪唔係a0囉

個市準備.........

比清

有冇手足可以陪me傾兩句

呢場軒應該打止痛針都要上陣

小妺唔落bar

咩樹

傾咩？

正常，油價比沙特咁玩，中俄伊都食得屎

咁最多唔係青頭 但都係a0

變AO

Ab我用到屌晒老母
換咗potm25古好好多

達史同ddg真係射極都唔撚入

沙拿差9球就入夠利記100球
文尼費明奴都係70幾 未來一兩季都有機會過百

如果三個都過百真係狀舉
對上一個已經係謝拉特

你見Sony成隊爆機陣都用緊聖誕ddg就知

好波不如好運
正選出力子
4231
唔拉邊，下下射龜

今年利既player of the season應該係邊個

軒 without a doubt

3季就91球計左歐聯未

軒 no doubt

軒巨

成班又喺度講咸濕嘢，小妹好尷尬

Taa Mane

仲諗住toty會好啲

軒 taa mane

幸運大獎係力子

高普好保守
要去到50幾分鐘先會諗換人

係咁諗，上海深圳同港股跌到大陸托唔住果陣，會極速加快美中脫勾，但係好多人會輸到顛，大家點抉擇.........

軒撈兜

A0毒撚傾唔到

無嘢好輸，最多mpf跌到0

計晒啦
淨聯賽就70

瀨左

Mane mino Salah 根本唔會work
你有kdb 中場都幫你唔到
馬體次次輸比C7

扮小妺
我就係成功既例子

搞到小妹有啲唔自然，係咁交換翹腳先舒服啲

沙朗史東咩

Vvd今年可以爭世幾

今年應該冇份
除非歐國盃佢拎冠軍

嘩
仲沙朗史東
起碼都in少少 妮歌潔曼啦

破密集
揾基達

睇輸波
老虎就要call

呢兩日悶到仆街 女朋友又要返工 收8點
又落左格殺令唔准我去澳門

結果我一枝公留係屋企 好似無哂寄托咁 坐係到輸左8千蚊比馬會
佢知道左之後係到喪屌我 屌到又要分手又剩

有咩幫到手？

諗到80分鐘先換

d女係咁
呵返就得
要諗下點先揾返果8k

好正張Gif

歐決果場60分鐘就換力子 真係估佢唔到

一野吉落去

白滑

大開眼界咩都有得睇啦

你個gif好正

好快又有得睇
今次唔知點慶祝

有鳩廢中絲

仲有無痢撚唔俾慶祝？ 話要靜靜地？

8k好少事 本來就係贏返黎

呢樣唔做得 果樣唔比做 連一點點情緒都唔可以有
都唔知我係人定公仔

發現今季最終冠軍係鏝

神軒碎步捧杯走唔甩㗎喇
不過唔知會唔會對住個空場捧

明明條友係馬撚
點解畫咁多利

而家老咗劣化得好犀利

呢啲時勢仲有8k輸係一件開心事

女人既興趣就係消滅男人既興趣
btw撐得利仲賭波

d 女係咁
不過如果佢一d都唔care你，咁咪仲冇癮

軒值得一個PFA

壽包.gif

要幾無自信既利先會覺得今季贏唔到英超？

睇咗PDF

我最理想係 唔係完全唔管得我 係某啲時候可以對我識放識收 唔係一味練住我 我又辛苦 個心又唔安樂

早排先番睇左

今晚睇live 定重溫好

Yeesa?
我想睇live

巴打老實講句，賭真係量力而為
輸8k嘈到要分手仲去開澳門我估你都唔係第一次，或者個金額已經係超出你負擔，真係諗清楚

呢樣真係離譜左啲 講真自從主場搞掂左曼狗之後 根本攞左咁滯

老實講我都係去到得返三場先覺得穩陣

遇到一個適收適放嘅女仔，三生有幸

條女真係like 你，係可以用時間黎微調佢，要佢就你

有冇手足識人想放switch
想玩仆街芒

都忍左咁耐
唔差在忍多兩場先啦

驚喊到仆街

想玩礦石鎮

想買盾+pkm lets go+ringfit

鏝賽程咁密

歐洲爆成咁

閉門作賽甚至停賽
可能性真係唔細

義大利都搞封城

理得你足球定足波

劍盾？

0：1 般矛 果陣有少少動搖

係驚頹勢搞到歐聯出局

驚鏝自爆多過利爆

馬體會大巴

全盛利都未必搞得惦

何況最近利好像食左屎咁

我係好鐘意過去玩兩手既 不過都係帶幾千蚊過去 贏到一兩萬就雞咁腳走 當然梗係試過奶野一次輸兩三萬
本來上星期佢放星期日 應承左陪我過去行下 最尾佢屋企人唔想我地呢個時候去咁遠 所以冇去 留係屋企睇下戲煮下飯又一日 最主要都係有佢係身邊陪我姐

到岩岩星期六，日 佢要返工 叫我留係屋企邊到都唔准去
屋企又冇人 悶到人都癲 想話過大海 有地方比我消磨下時間 即ban 唔緊要 問佢有冇咩提議我可以做 佢叫我訓晏教我連屋企魚缸換水 乜柒都做過哂
之後星期日賭馬 鬥氣買大啲 買下買下輸鳩哂

期待梗全球排支，未來十年應該都唔洗去利睇波

高普當時話Make doubters to believers
果一刻我都唔撚信
但之後

你岩 最驚都係一沉百踩

奧達文 =鏝嘅老虎

好彩上年去左

今年可能全年都出唔到去
依家越封越多

盾 身邊所有人都劍 我盾好似好啲

So rich

玩左陣無玩 唔吸引

賣比我

部switch都係表弟借比我

泰國囉，我阿妹聽日上機，叫咗佢帶定多啲錢準備一陣間無得返嚟要喺嗰便落地生根

咁表弟即係唔玩架啦 叫佢放比我

清，有緣喺呢度吹下
我想同你講聲
真係唔好去賭
我見過好多，好酲嘅人輸咗喺張賭枱度
連累咗家人同朋友

搵下d正經嘢黎kill time
賭錢no la

禁慾猁同股東猁

抵比會嬲 賭錢

我有部大半年冇玩過
叉電都叉唔著

好似要快叉線先叉得著

上屆世界杯我第一次賭波 輸到喊
最後不斷買半場和先贏返啲

不了thanks

過埋保養可能要比錢換電，好麻煩

唔想食炒價

to今年考dse既兄弟
會唔會連畢業禮都冇就要告別

呢家幾$

三千應該有

右邊單手變雙手好柒

我等緊ring fit 回落

好彩早買，不過拎黎買比屋企人玩
自己撚過一兩次就冇

問題係
我已經唔記得曬閪遊記d劇情

我今年33歲,終於成功靠買匯控退休了

唔洗ga太耐冇開就係咁
你google下‘switch太耐冇開’ 大把教你點做
唔記得好似插住電禁住home同咩制一齊開機等部機醒返先，跟住再差一個鐘先普通開機

屌你bin c

呢度一係小學雞
一係廢老

沒有DSE了

好想玩

賭真係最好唔好養成習慣啦ching
雖則你衣家幾千咁仲叫可接受
不過見d朋友真係會越賭越大
長賭莊家係必贏
真係玩小小過下癮好啦

忍唔住就打個飛機冷靜下算囉

以前有個FD都好鍾意賭 去左打ruby之後戒左

黨報開始轉風向話會keep wilson
希望俾個機會佢試一季啦

未有價姐

幾好玩

留低代沙短 又慳返筆 F$G又贏

有價啦
25m應該一定賣到

FSG 起埋吊人胃口吊到3 40m啦

冇點睇佢
但起碼多招遠射先

Fsg 正仆街

如果WILSON唔介意後備
就留一季算喇
利下季都唔夠英人

英人25m is 侮辱

不過就咁睇對面個蘇狗認真眼光幾好
波費james雲比全部都買翻黎幾勁
得個麥龜好似買貴左

自用啦

踢左閘

威爾斯新球王，後生，靚仔，50m啦

留返個錢傍身啦

哩啲腳車幾皮買番黎幾皮賣番出去真係有需要用車既其實無咩所謂

其實我試過借同事快叉開得返著
跟住又冇玩一排而家又唔著

呢部機舊電係幾個月唔著就sleep mode好煩

利物浦 2：1 馬體會 (兩回合計2：2 )
馬體會作客入球優勢晉級 利物浦意外16強出局
輸鳩死班賭仔

其實james唔勁囉除左季初頭幾場屈速好似好威咁之後係一路都唔掂
剩係識靠速死去，過人成功率好接近英超最低
雲比更加講唔上眼唔眼光，係人都睇得出佢上年水晶單防好撚勁，佢個打法淨守緊係去邊隊都唔會大影響，黎利咪最多clyne咁囉

bruno暫時睇都唔錯,不過英超好多時都第二季先現形，要再睇下

咁今晚試下
其實部switch我得3隻game,
為左大亂屌而買,玩左半個月無玩,跟住得機戰同牧場物語

雲比沙加早排先比人笑完佢進攻黑洞

尋日隻占士幾屈得呀 真係快馬嚟

唔夠高 比個discount 黎啦

快
但都幾獨下
有幾球傳中應該有機會個死BAN

Switch真係好悶

Wtf

有布殊隔左唔計

好多炒冷飯,pokemon我又唔好
黎緊PS4 FF7 remake

總之就係民主黨嘅屎

agree, 英人有浸過大會已經加15M(ibe), 25M即係10M就買到，咁對wilson來講真係侮辱

鏡頭影住佢成功爆過果下咪好似好勁咁囉
其實係我地唔會好care佢爆唔過姐
我地睇利球球都望實咪沙拿場場比人屌囉

好少黑色
可以買其他色，跟著wrap咗去

你會點氹

我部機衣家淨玩pokemon

就係想玩pkm

幾皮腳車揸完就算啦wrap乜鬼

真,過世咩

樓主好靚仔我講真

出售2011年golf gt 1.4tsi 黑色車身啡色內籠，原廠保養紀錄，二字，牌費到2020年8月2日，行8萬多公里，台仔包團，韓國24小時車cam，全車精神，波箱無問題，將軍澳or黃大仙睇車，不議價，價錢接受可約時間睇車

Golf 也不錯
黑色

28 睇到

stage 2?

唔知
但果句全車精神
幾好笑

精氣神

又車又囡又sp又開罐頭
利post變曬喇

烏煙瘴氣

多咗班勝利球迷
人生都係勝利組

有預感利會熱血反勝2:1光榮出局

完左季係講哩D架啦

好似有一場出左兩球靚波
啲獌狗仲話awb屌打taa
然後就係taa打李城motm了

我屋企有幾盒madicom口罩
要唔要上黎拎幾個

@吾清

你個渣男！！！

成班人都好咸濕

有冇人真係唔咸濕 問心真心

仲有經濟

對住你全po都正人君子

好mean

最多能夠做到對唔鍾意既女唔咸濕
對自己鍾意既都唔咸,咁好大獲喎

其實球隊要有一定數目的英人係指英國定英格蘭？

有鳩既點濕啊

肥婆白雪各有所好,你好難一刀切嘅

英國 唔計北愛

好似係

計青訓係邊青訓
其實普巴都計

肛門腺液

計英人 定係 英國本土青訓
普巴果啲計唔計

沙拿聖人黎

有軒=巴塞都cup到
冇軒=屈福特都贏唔到

天氣呢

冇左你坐陣 已經冇正氣天氣討論

宜家係最無天氣討論既時候

潮潮濕濕咁真係好討厭

佢1on1防守技術的確好出色，係差啲經驗腦筋，有時見佢睇漏人，沉多幾年應該會好癲。

成班咸濕仔又講女

已經覺得熱

唔好咁

咁應該點

我信

軒隊都唔希望我地咁講野

同D女見到我一樣

又濕又熱

自己都燈

紅牛=水貨出產地

絲打點睇台長@@

Wryyy!!!

柒台

其實佢講野都幾明顯係女黎
係估唔到會癲到tum仔上床

有尻小妹

我都想比人呃下貞操

可唔可以唔好諗買完werner再借走一季呢d鳩野
咁撚樣叫補強咩

啲女見到比清個閪都潮潮濕濕準備發霉

我個部大半年無開過

麵神根本就係大戶

玩左d又未玩哂就最好

痴撚線成條片就係睇瘋狂射失

意甲閉門，咁有意甲隊既歐聯閉唔閉門？
聽晚阿特蘭大作客華倫球迷有冇得去？

感覺都幾難射

OFFICIAL: PSG vs. Borussia Dortmund to be played behind closed doors on Wednesday, French police confirm

All in 多入八強

世界之大

wrong hole你估係天橋底講故佬作

返黎利post了

小弟就係
第一次條女係處
騎上黎
但因為我唔係好中意佢所以推開左

可以quit返 烏煙瘴氣

入得最多係啦子 代表咩
Btw 條片好尷尬

幾好幾廢青

抽獎無你份

點都好過其他po 呢到起碼的人唔會冇啦啦起鋼先

一講返波就起鋼格劍

咁都出得街 係唔係俾唔夠廣告費

格劍起鋼

尋晚講反獌定反鏝都有得格

你爭我支茶仲未比我

都未學到高登分家

當年係高登利po都一日一小格架啦

話說你無做個份工, 你仲有無追姐姐
講番先知你咁撚有錢, 你怕咩追唔到

岩呀

屌 我記得我找左ga wor

走數狗扮晒野
我咁多年滴茶不沾就係等一支茶

唔係wor 我真係找左數
我約左係荃灣地鐵站交收

佢仲有錢過我啦佢月薪起碼係我5倍

你同佢你有幾層樓佢濕哂啦

廢UP左14頁有幾多頁係講波

成日都係咁架啦

BREAKING: PSG - Dortmund will be played 'behind closed doors' due to Coronavirus!
到底曼城同利會唔會因為病毒一齊收皮

都係高燈好
有沙鳩po 新聞

我約你西約架你嫌遠之後就走me數

利都拎英超啦

個ac轉左手啦

而家有咩波好講

傾定買咩香檳點慶祝

我唔知講咩好
有無人知鎖匙扣寄唔寄得 寄得我可以找數

點解唔寄得

點會寄唔到

你要答寄唔到

台長先可以走數架

刀片都寄得啦

有冇人知啤酒可以擺幾耐
想開前年枝anfield 嘉士伯同上年枝紅啤
唔知仲飲唔飲得

咁上面位巴打整個地址去下面email 啦，麻煩要埋證明

Lemongreentealihkg@gmail.com

拎咗冠軍會點慶祝呀大家？

踢爆左

啤酒可以放好耐

m記加大

台長是不會走數的

但係點解係鎖匙扣
你payme 10蚊我買翻支茶好嘛，唔收你咁多年息

Call g

格劍

呃你PAYME ACCOUNT
之後再約炮

本來上個月已經想約前年歐聯識d利子一齊睇贏果場
點知連partyroom都話暫時無限期唔接客

屌仲食M記？

搵糟糕射啦 之前射free kick條片勁撚到

係都美心啦

宜家好多人都未必出黎啦 真係做利記家族

mos burger得唔得

開房講真

梗係得

警狗幾時比天收

濃厚接觸

利都拎英超，支仲未爆

如果要等三十年 你地等唔等

熱門個post睇到震
係嬲到震

以前中學雞成日有同學用呢句野抽水
點知竟然係利拎先

黑警粗口爛舌 暗角侮辱被搜身人士

邊個 好多個都好嬲
立法會又比廢老投晒 痴閪線
而家正苦好明顯 所有野都同後生對立

圍住個手足侮辱

我自問真係同晒啲警狗frd斷晒來往 但身邊大把自稱黃絲朋友冇咁做

仲衰撚過黑社會

慶幸無朋友無親戚做狗

當然

大家要長期鬥爭
我之前去做義工探手足 見到好多有心人 就知大家唔會放棄

有朋友阿爺係退休狗
70大壽成班後生一齊著黑衫出現

絕交是常識,費事眼冤

係 一榮俱榮 我理你坐房定行街 你留得係狗隊 就無乜良心

好啦 諗住鎖匙扣好過支茶嘛

隊長

絕交+所有社交平台block柒係基本

Of cuz

原來首 說好的冠軍呢都67年

有良知既人已經quit左
定諗住做UC白警

地區工作呀
好重要
united we stand divided we fall
重要時刻就會有動員力
行山導賞團乜叉都參加

係10年啦,10年出加

白警6-7月走哂啦

修女先250m

圍住黎鬧有咩好火
如果佢要我講7聲sorry就放我走直頭知恩圖報添啦
執翻條命

大家覺得依加隊利有邊個係隊史Best 11，個人投VVD，AB ，Robbo，交屁一票

點解冇水貨

Taa

我都覺

馬會開半一，似1-0 2-1

記住天琦講過乜

是不是上帝要把日本沉沒了 猁才奪冠了

想買corolla呀 貪佢零件平 耐玩 依家28car 一有就一陣就比人搶咗

如果佢今年拎到神射,想印佢了

你做0定1呀清

拎冠先黎閉門 真係慘

日本玩完了

兩件事
冇話唔報仇

Switch 有好多日系rpg好玩
本身想買pkm （代代都有）
但見到變成咁買唔落手

我指

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

非常好

睇左大概價錢機連盾+pkm lets go 要成3000去唔去馬好

都係GAME BOY抵玩

我部野大半年無開 買左d game 好似just dance 同塊魂都係玩左一次就無玩
而家想買ringfit 黎玩

RINGFIT似會玩得耐D

細個玩gameboy都玩左至少5年

switch應該就穿1000
忍手

1000你講冇得拆掣果部？

手提機 PSP 開始閪買左幾個月賣左

等到傻左

之前SSP見到1300 1400有交易
PC好似模擬器都出緊 應該接近收皮

老番狗真係玩死個MARKET

又話瘟疫炒起幾千蚊

炒翻起?
認真唔知 上個星期去買電腦零件見到1400
差D忍唔到手

2月

yes

Muda muda muda muda muda muda muda muda!!!

根據格價網數據，任天堂Switch行貨及水貨報價原本約2000至2100元，就算農曆新年長假期，亦未有刺激銷情，不過，自2月3日起（政府公布公務員延長在家工作後，私營機構亦仿效），售價急漲，行貨價報價升至3000元，個別商鋪報價逾4000元，連買遊戲出機隨時要5000元，在HKTVmall的售價亦升到4880元，不過已缺貨。

由於避免受感染，非必要時都不會出街，每天步行8000步變得困難，Nintendo NS RingFit Adventure 健身環大冒險因此亦一度炒到逾2000元，一環可全方位在家消脂。

此外，雖然新機PS5傳將會年底推出，不過，Sony PlayStation 4 Slim 1TB主機的行貨售價，仍由1750元回升到2000元以上。開始返工就返學應該回番

買zelda 送機 單呢一隻都值2千 仲有好多game都唔錯 睇你岩唔岩玩 splatoon mario 大亂鬥 都好正

大亂鬥大家都唔識玩個陣好好玩

9點半啦屌你

我撐懦撐MODEL撐摩,你地可以反我了

fiona jonathan

準備

fiona

仲m記

比D志氣

係都元氣+starbucks
食好D

得返五集

2月29個會長有D似後生靚仔版陳豪

蘇圖?

個造型姐教束佢好正

yeesa 真係好撚靚

前利記隊長列納認為費明奴仍然係完美九號，縱使近期陷入入球荒而備受抨擊。

「利記主場(英超)連贏廿二場，繼續衝擊苦候三十年嘅聯賽冠軍，喺呢個紀錄背後，費明奴今季喺晏菲路球場依然未開齋，球隊究竟有幾出色？」

「但整體貢獻十個入球十六個助攻下，反映到兩樣野，利記倚重費明奴嘅串連能力，與及當今翼鋒需要有強大入球助攻能力。」

「費明奴嘅入球荒同時，大家唔好忽略佢喺隊中嘅重要性。我有搵林伯特探討過前線球員配合議題，佢直接叫赫臣‧奧代觀察文尼及沙拿嘅比賽模式，身處大球會擔任翼鋒必須交出華麗數據去支持佢嘅表現。」

「然後赫臣·奧代對般尼企尾柱入咗球波，林伯特同我講係今季球隊中佢個人最鍾意嘅入球，原因係佢嘅翼鋒球員主動入禁區捕捉機會。」

「今時今日球壇對翼鋒要求不斷提升，喺球賽發展嘅一個現象，利記喺呢方面傲視同儕。而費明奴嘅工作就係不斷跑動，減少上腳，為沙拿及文尼製造空位，完美地串連及組織攻勢。」

「翼鋒唔再企死喺邊路發難，對般尼茅夫一戰，文尼喺中路逼搶成功，雖然傳送非常差，但沙拿技術搭夠扳平。致勝入球就係雲迪克中路截到來球後放直線俾文尼單刀建功，全因為文尼企喺中路先有呢個反擊出現。」

「即使費明奴唔係直接取得入球，但高普絕對睇得出佢對球隊嘅重要性，佢係現代最全面九號，無私、並非單純提供入球，絕對係高普433陣式嘅龍骨！」

「經歷小低潮後，重返勝軌對士氣好重要，尤其有場歐聯關鍵大戰即將上演。」

「軒達臣能否趕及傷癒復出會係關鍵，佢控制節奏及攻守平衡做得非常出色。」

「眾所週知利記將會成為英超冠軍，只係時間嘅問題，所以呢場歐聯之戰變得更加重要，要反敗為勝需要眾主力聯手出戰。期望能夠再經歷晏菲路球場難忘一夜。」

Source: Anfield's 12h Facebook

越睇越靚

d表情正到好想保護佢
雙眼皮又深

本身覺得最多中上 但係啲鏡頭拍得好靚 攝影堅勁

一見到生啤 就諗住error 遊炸9左佢

成個look 都勁正

身材幾好

嘉嘉都唔錯

頭先露台果段好有電影感

Miss左一節

我覺得

++正D

@.@

變咗229即討post

係咪跌到停咗

如果係yeesa揀台長定天佑好

個雙眼皮真係好正

呢套阿Dee都好阿dee

要打丁丁了

揀我

Oh say can you see by the darks early night
What so proudly we hailed at the twilights last gleaming

計拍拖天佑無得輸喇 開心好多
會長下下講經太撚煩

係 一樣咁濕鳩

熔斷J制

垃圾利無野好討論

天佑去到2020 都係做兵

係

又唔買人又廢

Yeesa收兵都唔望下隻兵

希望壽司仔贏 會長唔夠吸引

屌解呀
簡天佑啦

呢一刻會長都唔鐘意佢
又粗聲粗氣

天佑至少由呢刻開始到2020年
都係關心yeesa

++ 好似tvb 某個女演員

寧願比貨車撞果個係我

世界上就少左個燈神

誇張左

ok 咁撞你 yeesa 揀我

走甩左

又抽

失頭哥

我覺得好多小圈子都變左229討論區

我係幾個月前買ringfit連機 原價買
睇見而家炒成咁

呢套真心好好睇

好仆街

真係好好睇拍得好靚
好耐無試過咁專心睇電視劇

對上會咁專心睇劇都係viu 既劇
真係好多年無睇過cctvb 既劇

++條仔好on9
如果我女朋友係咁體貼就好

我係++實飛佢

條女咁撚正 又就哂佢 都唔鐘意 啲文人真係好撚閪

係
硬頸到死
比我一定愛死佢

條女本身又有錢

咪係 扮撚晒有性格咁
有個咁既女朋友執到啦
又搵到食 又唔介紹自己低人工
正垃圾

完撚美 條仔個樣柒都算 個名仲要好柒

搖水杯條友真係好撚風趣 竟然可以唔笑

幾集都係咁

壽司仔好慘 連個妹都俾人搶埋

你個野壞左

我望撚住佢就會不停咁笑

之前無睇viu劇

Switch 有咩rpg game好玩

覺得條友好似一個足球員
但又醒唔起

屌點解要恰毒撚

Zelda 夢見島

綠豆同eason套短篇劇都好正

點樣先識到嘉嘉呢d女仔

聽過綠豆

好有姐姐味

我都係唔計外國劇就係教束同短暫的婚姻

照下鏡
我就一定唔得
搵咁多又靚又Sweet
點會簡毒撚

花姐error遊必睇、雖然唔係劇

ZELDA 無得升LV 應該算係ACT
RPG 係火紋 Xenoblade PKM DQ 呢啲 今集火紋好抵屌

上次會追就係教束 又係yeesa

笑到pk

綠豆又係正

課金𥄫仔

天佑唔好再做兵啦

Fire emblem 普通啦
Xenoblade2好野黎

呢d ig 萬幾2萬人follow

唔止啦應該
起碼十幾萬先有成萬蚊廣告

今集個故事好撚正 又有得玩囡囡

呢套野d 色調同鏡頭真係好撚高質 成套電影咁

CCtvb真係冇呢D

又要等一日

呢集睇到想喊

因為又少左一集

咁快又一年、感情推進得有啲慢

可唔可以簡天佑

睇嚟侵侵真係好危

唔怪之得天佑日文第一集日文咁勁

煲多次教束先

終於打得開以美反共以美滅共
侵註定做戰時總統
應該開心至係

阿妹又係好正

生秋黃套野最好睇,帶個香港大廚去屈人機

呢套我又係有追
好睇又好笑 睇完會見識多左好多野 好撚正

唔記得原本係邊個人

Fire emblem聽人講好正入左手
但一直冇動力玩落去
異度2 就幾正 除左主角身高之外

?

係唔係payme啊 定要鎖匙扣？

原本右手邊個人

n年之約已到聽朝我要飲茶

唔係同一個人？

咁急

mpf已經蝕超過一皮

油價跌到咁，堆油王隊會唔會收皮

唔會啦，本身都大把金

中國就難講d

shirley chan我要

shirley sham高攀唔起

兩個都咁高質我都係用左右手解釋澳3算

台長 係咪已經唔會再轉涼？

幾時有垃圾利睇 唔想等

應該係啦 聽日都係涼得少少

Sham紅底

Celtic could land target Jordon Ibe from Bournemouth for FREE this summer

我玩Fifa fm既弱隊都係咁
成日買利既舊部或者借青訓 順便幫利練兵

有錢通常都紅

自膠 以為講緊ranger

狠狠地教訓。。。

Google 完
考慮完各方面實力
姓沈個個交畀我

有無利子喺英國/識人喺英國有興趣睇利對維拉
宜家好大機會飛唔倒想放張飛出去

利申: 100%唔會賺你哋錢

買完又唔知會唔會閉門封關，邊個會同你買
利申：買咗同你一樣睇維拉

唉張飛無得refund
Ching買咗機票未我仲十五十六緊

All in 美股？

人在Manchester 有性趣
但係4月尾要交FYP

Sham係黃

意大利所以運動賽市暫停至4 月頭咁祖記歐聯點？

掙扎都好正常嘅可以留一留tg傾吓

我買齊啦，但我官網買，閉門應該有得退

我未必得，同埋黎左英國就唔太用tg
4月你再係利post問多次
希望你搵到接手既利子

如果4月我仲未放，又未閉門我就飛去利市睇喇
Anyway FYP加油

祝你睇倒啦氣氛應該好好

利post真係好有愛

搞乜

好想知睇最後一場主場要幾錢
有可能睇到軒捧杯
有今生無來世

對車仔個場之前炒到2皮

連拿拉爾拿

利亞拿

Vardy兩粒 金靴molamola

終於睇返尋晚嗰集，估唔到強如天佑都要收好人卡

你都分

壽司仔

想睇2011鏝咁 fans衝落場 冇啦

雨季來臨了

認真 咁樣仲有乜嘢氣氛 終於拎到英超但就遇上咁嘅事 命水嘅嘢真係無得講

唔好咁啦大佬

回上面下季再攞

命嚟，要認命

賽事

照踢

英國冇意大利咁多人患病

南野同其他人無交流
係咪比人排

似係唔係好識英文
但係成條片都好尷

買唔到sancho不如買Harvey barnes

過多一個禮拜先再講

買佢 我寧願用WILSON

好想睇球迷衝哂落場同球員慶祝
好似曼城第一次攞嗰陣咁

其實官方都只係話會考慮
d 傳媒已經講到100%咁
英國傳媒唔係浪得虛名

踢波唔傳波比佢
平日又唔講野

有冇ching半夜三更比陣燒燶味臭醒咗

唔係等左咁多年 連市內巡遊都冇咁老撚土下話

拎冠都悲情過人

Hospitality

閉門/停賽(比較大可能)
應該係時間問題

意大利爆成咁

連體育館，美術館之類都要關
更何況一場波 5，6萬人聚集

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

波台狗做野啦

下一個大爆發應該係法國

法國南部同意粉的關係就係隔離鄰居

現代意粉半個老家就係薩伏衣

上年看車
唔包酒店 差唔多6K

英國始終隔左個海
同埋睇news comment 都無d 歐豬佬咁on9

好像台灣

島國要認真防守
係比較容易

希望阿贏曼城 快少少攞英超

係 走遲左

好彩冇將依家供緊個份整合落去 如果唔係輸得仲甘

英國有心既ban 左條歐豬之星已經搞掂
不過法國人咁有guts 唔係去英國避難咁樣衰呀？

如果鏝輸阿同般尼

你買左啲咩6k

英國佬覺得如果閉門架話啲fans 去酒吧睇仲易中招
因為佢哋係唔會留係屋企睇波
所以rather 繼續英超

係真，利奪冠既話d 人仲唔衝哂出街
封鬼封馬咩

究竟要有幾撚鳩先會出到食物語呢D on9 game

都係我的軒好

vardy終於入番波

salah射手mo la

希望佢快撚啲死心

英國應該好過其他歐盟國家
始終隔個海 又有個入境關口

希望英國佬有意大利呢個版睇 可以醒小小

有個fd係德國讀書 佢話搭車戴口罩會俾人影

白皮豬都係未明唔係人人知自己有冇事/公德心

最緊要係先保護自己最有用

跟travel agent買貴一大截

終於唔洗比人笑 冇人敢講今季唔係利

mpf當冇左

3球姐

我剛剛轉左好多組合好多去美股跌

25%

脫左歐好D
人口流動性低左

上年年尾轉左60%北美40%債
未駛負數，但輸返之前贏嗰啲

振作啊

劉謙

入到波先算啦
仲話要三球

全世界最撚憎，最撚睇唔起沙拿嘅應該係連燈利子

沙拿好耐無試過一場3球

即市恒指v形反彈 走到兩轉既話有成千點落袋

屈仔果場輸波無出inside xxxx

作客 可能人地唔俾拍呢

打電話比裝修佬：唔好意思，我屋企個鋅盆甩左，可唔可以上黎整一整？
佢：吓？

睇kop end討論區
都幾多人屌佢獨食同埋門差

成日重野上去

浸緊菜...

應該d膠老化？

第一次見

之前反cup AV有inside villa
嗰場咁柒拍咗都唔撚出啦仲未畀人屌夠咩

痴線

當家球星要求高啲都好正常
作為進攻核心又拎緊全隊最高人工
打得唔好一定多人屌

似係

有肥婆坐咗上去？

肥婆？

屌而家先十二半
仲有九粒鐘

can子

迷軒all around the world

當年曼聯係爭標隊.依家係中游
識揀梗係揀多蒙特啦

台長把口好賤
難怪溝死女

你仲賤 成日針住me

叫得nicole都係高質

改乜撚野名

係咪唔撚順氣

意大利主場嘅歐聯仲有冇得踢

有
剩係停聯賽

幾on9

係幾好 22歲仔 英人 7入7助攻
佢d踢法我諗起前隊同巴克利

巴鳩利日日比車迷屌

Gay情四射

我地前隊以前都日日比人屌

抵屌啦

0-3出嚟做乜鳩
被人笑咩

琴晚咩事咁多地方都聞到

睇更衣室三棍客

yeesa 已經係我屋企等緊我收工

呢套劇真係要每集睇兩次先得

Anfield Road 五位數

閉門就好笑

青衣大火燒膠

係我屋企囉好無

再因為吹南風

兩男共侍一女

我聞唔到

死gay佬住埋一齊

鬼佬真係on9架
話說尋晚睇arsenal fantv
個主持話英超閉門冇意思
因為球場open area傳播病毒機會唔高
反而倫敦地鐵密風又焗好易中招咁
屌，你明知易中招就戴返個口罩啦仆街

球場個個口水橫飛
一個中成個stand中唔出奇

佢地班英國佬講黎講去都淨係識得用唔握手黎防疫
唔握手你d飛沬就唔會周圍傳播咩屌你老味

定係仲可以其他原因

白皮豬原諒我咁講

感覺英撚都好快步意大利後塵

佢哋社會福利制度勁差

long d

好難維繫

各位利子想問下如果覺得自己某份apt test 做得唔好會pass 唔到 但係好想做個份interm 好唔好sd 封email 去比manager 講下

why not 怕羞？定要份intern？

應該點樣draft 封email好 求指點

ching咁後生
開頭結尾template野Google 啦
最緊要講點解你想做 同埋 你有啲乜長處/經驗說服佢去請你
short and sweet please....

到底係咩原因班西方鬼咁抗拒戴口罩
有個別國會議員戴什致比人笑
都忽忽地

佢地覺得口罩is for the weak

正如捱唔到夜睇西波既利迷都係weak

每晚九點半追二月廿九

私奔

等利攞英超

我第一次寫呢類野無從入手 最難係個title 我應該要點寫先不亢不卑

如果寫imploring interview opportunity on xxx intern 得唔得

阿有冇可能令鏝失分？

有法國youtuber講佢地個邊係患左病仲要係好病先帶

咩年代仲屋企人鍾唔鍾意 飛過去簽個字結婚就攪點 你唔撚比家用仲大件事啦

留意到獌狗又開始吹奏awb > 牙樂

唔洗踢國際賽其實幾好
但英撚本身中場已經無咩組織，你用對無攻力既閘真係好咩

2020 chance creation
Awb 11
牙樂 10
無助攻係因為曼前線太廢

係咪日本仔條jer短得滯比人排
個個非洲黑鳩牛鞭咁大揪 托柒係更衣室應該比人當左做乸型

睇左獌幾場awb進攻又真係無想象中咁屎，上場對鏝有兩下暴力沖落底線出波都ok，taa個隻就過半場已經可以睇位燒味類型有啲唔同

歐聯都停埋，英超實停

Awb >Taa

咁勁咪比哂國際賽佢地踢

防守AWB>TAA
進攻就算撚數喇
TAA仲有死球 雖然呢排死球柒
BTW 最好唔好選利D人

歐聯都停了

英超冠軍

獌狗贏到歐冠先再講啦
踢得好少少就吹到勁過Taa

你個stat係邊到睇
我官網睇係 big chance created
Taa 16 Awb 3

肺炎爆到波都無咩心情睇

有咩好無心情 爆就爆梗 係睇拖得幾耐 南韓講下講下大家都冇左件事

佢地話咋
我自己search到都係big chance created
第一係kdb第二係牙樂

帽事
英國唔再更新確診數字

有乜所謂 由鳩佢地吹啦講真

過多個排分分鐘咩波都停哂
到時你想睇都冇得睇

希望南閘有上連登
有awb咁勁 唔好用牙樂了

討論下姐

英國 佢會半閉門/閉門都唔會停左佢

當笑話
獌狗始終都係獌狗

想睇奧運歐國盃

係咪輸鳩但斬入去就叫chance created呀
上面個big chance stats先真係有用下馬

歐聯confirm左停？

Google左都唔知咩尼
坐等link

暫時仲係傳

未official 依家都係傳考慮

南閘好有自己一套，會將Stones 推上去打防中，可能會為咗解決右閘剩問題推TAA 去打中場都唔奇，到時TAA 中場，Walker 中堅，契仔Tripper 右閘

拿拿聲拎埋兩場Confirm 奪冠就全出副選比正選放大假啦
上年曼城鬥到最後一輪，今年明顯謝咗好多，唔想出年變前四份子

唔係閉門？

仲STONES同TRIPPER

南閘真係戰術大師

叫曼城輸多兩場

好似當年迷懦屌柒我既
老虎勁過馬貼數據

老虎唔爆係幾勁嘅
但萬中無一

啦Ching 都幾記仇

前季其實勁過

今季有一場臨危受命印象中勁到仆街，但唔鳩記得對邊隊了

上季對找卡數，猛虎射球

太經典了
好彩老虎每次出場都會幫我鞭佢地

好心分手啦
買個新中堅好過
不過班主fsg

為左屋企人放棄自己終身幸福

呢兩場後備都冇
睇嚟高普終於知衰

阿雪流出片

都2020年 係當你屋企人總會接受

求其降班隊執隻中堅啦
Bournemouth Ake
AV Mings

屌

個名有啦字都係戰神黎

現實係VDB/賀化做第四中堅

下面幾肥美

比vdb hoever上位做超新星thx

vvd今年29
馬貼 29
老虎31

美斯23
Hoever 18
vdb 19

咁就死撚得啦

今季隨時有出冇入
La，虎，卡膠，短，毒梟 out
冇in

片唔貼了

接唔接到手?

留但射左

慢慢說服囉
遲早都會接受既
又唔係有仇

盧覓雪wor
唔係孫慧雪

係呀 要盧覓雪

岩岩又丁左次05伊斯坦堡 先發現原來Dida下下撲右邊

你係咪啦子個tg group

係呀

cls

廢撚到得12個助攻

貼左

屌你老味

Where Aaron

taa上季都係12個 冇進步垃圾

create緊open play

本身條片唔似
不過睇到你幅相就100%

聽晚late show實比賭生笑

【 意大利封城 拿玻里或未能作客魯營 】

因應武漢肺炎疫情，意大利今日宣佈全國實施封城，除工作、醫療或緊急出行外嚴禁外出，此舉或會令下周中舉行嘅歐聯比賽受到影響。

今、明兩日嘅歐聯比賽華倫西亞對阿特蘭大、PSG對多蒙特已經決定需空場比賽，避免球迷聚集。

目前巴塞對拿玻里一場關鍵賽事仍然未收到通知需要空場作賽，不過外媒就指除空場比賽機會非常大外，拿玻里更加有機會未能到訪西班牙比賽。

首回合賽和1:1嘅拿玻里及巴塞將於3月19日凌晨於魯營進行次回合賽事，今場比賽原本為目前已經暫停意甲比賽嘅拿玻里近期最關鍵嘅一戰，但目前就面臨無法作賽嘅危機。

是次武漢肺炎相信會持續一段時間，若最後該十六強次回合賽事未能如期舉行，就要再觀察一下歐洲足協會如何處理了。

其實咩事唔比 你條女得罪左你屋企人？

可能係兄妹

可以真正下海了

啲仆街話用角球刷

咁佢地唔刷

做咩唔刷埋一份

【Footstop】本年度暫時英超入座率 第一竟然係...

點會估到排第一嘅係韋西咸！
明明睇電視好似都有唔少位冇人坐...
又點會估到排最後嘅紐卡素都有90%入座率！

1. West Ham
Capacity: 60,000
Average: 59,916
Capacity percentage: 99.9%

2 = Chelsea
Capacity: 40,853
Average: 40,567
Capacity percentage: 99.3% （99.29%）

2 = Leicester City
Capacity: 32,273
Average: 32,046
Capacity percentage: 99.3%（99.33%）

2 = Arsenal
Capacity: 60,704
Average: 60,278
Capacity percentage: 99.3%（99.27%）

5. Norwich
Capacity: 27,244
Average: 27,037
Capacity percentage: 99.2%

6. Everton
Capacity: 39,571
Average: 39,215
Capacity percentage: 99.1%

7. Brighton
Capacity: 30,666
Average: 30,352
Capacity percentage: 99.0%

8. Manchester City
Capacity: 55,017
Average: 54.386
Capacity percentage: 98.9%

9. Liverpool
Capacity: 54,074
Average: 53,118
Capacity percentage: 98.2%

10. Aston Villa
Capacity: 42,682
Average: 41,703
Capacity percentage: 97.7%

11. Wolves
Capacity: 32,050
Average: 31,287
Capacity percentage: 97.6%

12. Manchester United
Capacity: 74,879
Average: 72,419
Capacity percentage: 96.7%

13. Crystal Palace
Capacity: 26.047
Average: 25.058
Capacity percentage: 96.2%

14. Spurs
Capacity: 62,062
Average: 59,308
Capacity percentage: 95.6%

15. Watford
Capacity: 21,577
Average: 20,593
Capacity percentage: 95.4%

16. Sheffield United
Capacity: 32,702
Average: 30,799
Capacity percentage: 94.2%

17. Bournemouth
Capacity: 11,329
Average: 10,531
Capacity percentage: 93.0%

18 = Burnley
Capacity: 32,384
Average: 29,646
Capacity percentage: 91.5%

18 = Southampton
Capacity: 32,384
Average: 29,646
Capacity percentage: 91.5%

20. Newcastle United
Capacity: 52,338
Average: 47,166
Capacity percentage: 90.1%

想刷助功，都要有隊友識入波先得㗎

阿記同曼城有冇咁高 成日見到坐唔滿

係囉

有時電視都睇得出有個大炮logo

買左季票唔入場:-?

個冠軍射得未

獌狗好介意我哋笑鳩佢哋話AWB>Taa

如果佢地話連格勁過神軒我地都會著哂火

一個攻勁一個守勁 唔知嘈乜

獌狗覺得AWB 防守世界級，TAA 進攻幾好，兩件其實差唔多價值

如果有人同我講TAA防守勁過AWB 我都會笑鳩佢喇

Respect 啦

係咪提早奪冠啦

放長雙眼睇下一個零防守, 要防中長期逗住, 要成隊戰術遷就嘅球員可以行得幾遠

獌狗嗰種自大
唔講以為佢哋今季聯賽歐聯雙冠王

仲有9場，拎6分就有冠硬，但曼城咁嘅勢睇怕都自爆多一兩場，依家開始場場出馬貼、老虎、南野、早安、鍾斯、Williams, 67, 沙短，等人人有牌拎咪幾好

改左rules 40塊牌自己分

Anyone but 老虎

No more 老虎

當年仲死咁話贊奴沙勁過 coutinho

AWB用波唔差得過Taa都講得出

好彩仲有好多獌係智力正常

雙殺曼城係咁劣J

但係呢隊曼城已經唔係上年咁勁

其實taa防守真係好撚廢

唔代表AWB好過牙樂

實力

好彩現實識嘅獌friend都好正常
如果有咁多傻鳩同自己撐同一隊波
我都崩潰啦

睇你隊波要咩

強如馬細路都會比人屌防守

都唔關你班利撚事啦16強出局

Who is that shit

歐洲gg

本身就應該係咁
琴日我地講其他野都有講過awb防守係勁啦
明明佢地起完火頭笑鳩taa先
我地一還擊佢地又咁介意

Tg pm 啦子

ching好波 我一直係反懦嘅忠實fans

冇基佬tg

反懦既路實在太易行

預計到武漢肺炎爆到傻所以走場啫

訓喺度反都贏

睇完雪雪食唔落飯

呢條撚樣打英甲都爆
我都真係寫個服字俾佢
第二回合出Hoever都好過佢

你痴線架

仲話世五

台長未來呢幾日重有無機會涼返

今日熱撚到唔着衫瞓

會唔會下場係一哥面前首奪
完美結局

買mings /ake/用hoever 都冇所謂
但一定要賣走老虎

老虎都反 你地唔sick ball

屌你老味咪send 去TG GROUP

你坐時光機去同一個鐘前既我講

用青訓同出佢冇分別不如出青訓

青訓都好過佢
條友打highline 根本係on9
生到咁高 次次都漏頂
本身又慢 失左位已經無可能追得返
仲要搭住個成日上左去既TAA 成條右路下下被人中出

開心share

無啦 我估一直熱落去

屌

唔該台長

又一年無凍過

屌你老母

下屆世冠盃又係我利去踢了

想買switch

如果場主場擺最尾咪好

完po先留名

@creamycandy123

賽會冇預你垃圾利champ

你又有道理

好彩我冇入

我inbox比你睇

如果唔係豬咗俾屈福特 下個禮拜已經好大機會捧得盃

今次真係要幫阿狗含
贏到就星期一捧

最怕等到下個禮拜真係閉門作賽 到時捧盃都無球迷入場

屌你咩

唔好咁講 我挨左好耐架
屌你老母老虎

開正你個味喎

曼城尾真係主場

「老虎唔爆係幾勁嘅」 = 「警察唔計721係準時嘅」

Nottingham Forest and Olympiakos owner reveals he has coronavirus

岩岩同yeesa 食完飯準備等睇佢套劇

我英文都唔係native級 不過imploring 唔叫不卑不亢掛
簡單d interview for xxx internship ?
講真你都係搏下撞手神

下

同我食喎

艾狗吹打比

ig射車軚條片 南野係咪冇入過

La子carry

跪住食？

完全無交留

係 佢跪住

係咪搞錯左少少野?

負皮完味
你都幾有恆心下

原來個藍絲托哥都係利迷

應該BOT黎
我上去個Post 話呀媽Cancer 走左
個個reply 都有

個名分分鐘係因為王子改

條撚樣唔係直呈支那紅咩？

9成係
記得之前見過有張相
佢細細個果時已經帶住利物浦頸巾
應該都係die heart fans

叫佢去DIE啦
藍C做利迷? 佢無撚野呀

有隻mon post狗之前俾我笑柒完之後
一見我comment就負皮

又一件影響利迷
#JT96 佢應該都係支持警謊執法

條友已經唔係藍咁簡單

森林班主中埋肺炎,睇黎腰斬不遠了

最後咁樣冇英超都真係命黎
命水既野冇辦法

差兩場

同係奧林比亞高斯班主
28號作客阿狗

影響到英超球隊了,腰斬不遠了

其實都難搞 唔淨係冠軍，歐聯歐霸位 降班全部仲爭餐死，都唔知點計

BREAKING: Martin Atkinson will referee Everton V Liverpool

想要番Michael 同牙mike

一哥好波

條友紅黎

係咪你地兩個搞緊 gay 渣？

打撚哂飛機今年有得拎
如果佢斬, 我肯定當地一定暴動

應該唔會斬
最多停一停

不過咁搞歐國杯可能真係要取消

無冠軍了
如果腰斬左英超唔俾冠軍 我諗英國利物浦球迷就斬人

諗緊會差六分腰斬唔俾我利champ
定夠分champ腰斬都唔俾我利champ

仲有半個鐘就穿越時空

今次講緊有確診者去過阿仙奴作客更衣室,好撚大獲

咁佢個膝頭哥咪損晒

學意假就仆街了

如果咁都拎唔到真係整定

佢地對24號對完一哥

夠分就拎左啦 最多到時掟壽包
如果唔夠分就斬先有機會無得拎